打完一個大型枝線之後都要打番主線㗎

記住返來！